大家會食譚仔定三哥

三哥
譚仔

我支持三哥，譚仔啲湯完全無味

三哥for sure

屌 比錯負評

三哥雞肉屌打

三哥for sure
得佢有煳辣

呢個湯真係好正

三酸湯底天下第一

屌 我都比撚錯
Topic就排 譚仔先 三哥後
入到黎就 三哥先 譚仔後

譚仔牛肉屌打

三哥麻辣 三酸 同 砂砂都好正
譚仔得重慶酸辣擺得入口，其他好垃圾

淨係個三酸已經屈左譚仔機

呃負評

三哥個湯好味啲

米線淋啲

三哥for sure

估唔到連登仔先識食，我識親既朋友都係話譚仔好食d，但跟據多年經驗，三哥d辣係正好多

譚仔重慶酸辣 雞肉冇得輸

苗僑偉

沙沙湯底堅正

譚仔d小食好味

譚仔乍醬好食啲

得機場有

茄湯譚仔

譚仔啲米線硬到仆街。

三哥湯底好
譚仔餸好
幾時溝埋

唔緊要 我都比錯正評打和 super

譚仔重慶